[呀爺係呢到都有影響力？]lihkg都會和諧主題？

係熱門有一個post我只見到topic但入唔到去
但其他post就正常

利申 : 覺得呢啲題目好癲不應鼓勵

有無人入到去

網路監管了

乜嘢topic嚟
一撳就彈返出嚟
畀admin del咗

邊個大逆不道 拉佢出黎批鬥

我入去係仲見到topic名，但無內容睇
你咩都無？

沒有相關文章

不存在
樓主，呢個係乜嘢嚟？可唔可以用性命滿足我嘅好奇心

該會員帳號已被封鎖

［認真討論］..林鄭習種
好似係同炸食物有關

有人話聽日放炸彈

屌，你講得出要用性命，證明見過個topic名啦

姐係呢到既言論其實有被監管

原來講緊嗰個post
我啱啱覆過嚟
而家喺發送夾都搵唔返

佢係入面問邊度可以買炸物用嘅蛋
想聽日係港豬澳橋請林太同習生一齊食

既然你敢講話係放炸彈，睇怕原標題應該觸目驚心到令你覺得「講句放炸彈」都不過如此

廢事收信姐
班撚屌諗住抄個壇黎賺錢
唔係貼錢俾班連登仔9up

連狗都係做生意嘅啫

好似係嗰個post嘅樓主話想買炸彈
聽日去炸林鄭同習總
應該連嗰個樓主都bam埋

網民聲稱炸毀時代廣場及特首辦事件是指在2009年4月13日高登會員「素裸天狐」（UID：199152）訛稱已在時代廣場安置炸彈及揚言將會炸毀特首辦、美國領事館、新華社、金紫荊廣場等地方的事件。

警方在2009年4月14日拘捕涉案人士，翌日事件正式上報。[1]

想玩命？

善意提我嘅巴打們。。。我都要考慮吓幾日後種喺邊度喇。。。我知咗都唔可以倖免

執屍銜頭慘過敗家#91833喺站務台開咗post
叫admin處理嗰個炸彈post

大佬呀你地唔好咁痴線啦
專登比位人入

請處理

Cls
我只係想要翻一個無審查既網上空間姐，都咁撚難？

連狗想保護你地咋掛
講啲野咁撚癲

哇屌，就咁一句請處理
反正有板主，幾時整埋積分同金幣？

巴打喺嗰個請處理嘅post度留言
唔驚做埋烈士咩

用詞精準
簡潔有力

詩史使時巿視巴打cap咗嗰個post嘅遺照

又想俾人有位入連登仔

你繼續留言嘅話
望遠應該會唔畀iOS post留喺熱門

權力係一面雙刃劍
香討u汪個啲垃圾壇，有板主咪又係為左維持規矩？

屌，點撚解10年前大家要上高登呀？因為個admin夠垃圾，可以貫徹始終零干預我地呀！
點撚解高登收鳩皮，我地唔係過去其他論壇，係走晒黎呢到呀？因為想搵到一個無板主無積分無金幣無壇主大大個啲濕鳩野既地方無王管呀

今日可以請處理，直接刪post當無左件事，姐係有監管啦

恐嚇刑事黎
警察真係會拉人
以前高登都試過幾單真係拉左 你地好想樓主出事咩

講真
嗰個炸彈樓主鳩噏出事
都係佢自己攞嚟
為咗保佢一個戇鳩仔
就可以畀admin任意del post？

@連狗
點解直接bam左個樓主而唔係del post或者警告就算

連囝收能左好多錢

成年人講野自己負翻責任姐

依家姐係一邊屌呢到多小朋友，一邊又要繼續幫小朋友行為執屎？

咁佢去fb講邊個幫佢del ? 去ig講邊個又邊個del ? 上reddit講又邊個del ?
反正都有監管，咁最初點解要黎連登？一大班人上香討唔好？我地人夠多，係個到屌撚翻班大愛撚轉頭都得啦

一有先例警方就有藉口介入成個論壇既運作
到時借呢單野拉埋班港獨義士就仆得街

你創造咪得囉

樓主俾人拉左 > 連狗出賣會員 > 點解要黎連登？一大班人上香討唔好？

首先點解個樓主會比人拉？

係邊個當初話外國server ?